[1q題]今晚獌狗輸波，有幾多人要比猁狗咒死全家？

因住引哂猁狗春秋d人入黎吠